## Metadane

* factions: "cieniaszczyt, lyse_psy"
* owner: "public"
* title: "Waleria Cyklon"


## Postać

### Ogólny pomysł (3)

Pierwsza oficer Łysych Psów i taktyk grupy. Ona jest mózgiem taktycznym i głównodowodzącą grupy - Moktar jest charyzmatycznym przywódcą. Była terminuska, uratowana przez Moktara. Zwiadowca i snajper; kiepska w walce w zwarciu. Świetna obserwatorka; doskonale opanowana i bardzo małomówna. Spymaster grupy.

### Motywacja (gniew, zmiana, sposób) (2)

* pozostawili mnie i innych na śmierć; nikt nie będzie musiał umierać w samotności, jest szansa; wspierać Moktara, który wyciągnął rękę do przegranej terminuski.
* przegrana i samotna na wrogiej ziemi; zostać zaakceptowaną przez grupę; wspierać i dowodzić Łysymi Psami, którzy nie zadają pytań i jej potrzebują.
* nie ma niczego dla siebie i przyjaciół; mieć fragment rzeczywistości gdzie będzie "dom"; zdobyć lub zasłużyć Łysymi Psami na teren który może nazwać "domem"
* małomówna, cicha, oszczędna w ruchach, unikająca opinii, unikająca zbędnej przemocy

### Wyróżniki (2)

* Swarm: bezproblemowo koordynuje działania wielu bytów które ogarnia bez większego kosztu dla siebie
* Mistrzyni zwiadu: potrafi łączyć fakty i znajdować wszystkie korelacje między danymi; wybitna obserwatorka
* Upiór: nigdy nie wiadomo gdzie dokładnie jest i skąd nadleci pocisk; porusza się bezszelestnie i dyskretnie

### Epicki moment (2)

* używając swarm wprowadzić przeciwnika prosto tam, gdzie go chce mieć - pod lufą karabinu snajperskiego
* pokonać zdecydowanie przeważającą siłę przez połączenie kamuflażu, teleportacji, swarm i crack team
* zrozumieć sytuację zanim przeciwnik zorientuje się co tak naprawdę się dzieje - i wykonać działania mające ich wyprowadzić bezpiecznie

### Zasoby i otoczenie (3)

* Swarm: drony zwiadowcze i bojowe, dające jej oczy, uszy oraz niemałą siłę ognia
* Karabin snajperski: wzmocnione lekkie działo energetyczne, zmodyfikowane przez Orbiter Pierwszy by było przenośne (anti-armour)

### Magia (3)

#### Gdy kontroluje energię

* Infomantka analityczna: potrafi połączyć się i agregować dowolne systemy danych by wiedzieć co robić dalej; master info-aggregator rzeczywistości
* Technomantka roju: albo przez tworzenie małych dron bojowych / zwiadowczych albo przez łączenie elektroniki w sieć monitorującą dla niej
* Teleportacja: małe, szybkie przesunięcia z fałszywymi echami umożliwiające jej atak z zaskoczenia. Też: portal dla oddziału.
* Iluzja i kamuflaż: nie jest tam, gdzie myślisz. Prześlizgiwanie się, ukrywanie się, manewrowanie wbrew przeciwnikowi.

#### Gdy traci kontrolę

* Przywołuje upiory które prawie ją zabiły w dawnej przeszłości; upiory są w trybie berserk i polują na wszystkich i wszystko
* Rozładowuje broń i traci dostęp do działań ofensywnych dla siebie lub zespołu
* Swarm wpada w tryb locust - chce przetrwać i żywić się wszystkim

### Powiązane frakcje

{{ page.factions }}

## Opis

.
